De tante, wanneer geen kostgangers bezette de kamer sliep overhead, en vermoedelijk slapeloze één ochtend, wanneer het was vroeg daglicht, gehoord onze stem, naar beneden kwam en verbaasde me in de daad van fucking Ann en gamahuching Jane, die boven haar hoofd en presenteerde haar spuitkutje aan mijn lecherous tong.
